# ORID

## O：Objective （客观事实的陈述）

今天课程，介绍如下：

今天主要是学习前后端联动，并且包括页面美化

## R：Reflective （感知自己的反应）

以下是对于今天学习的感受：

了解到前后端之间的数据传输

## I：Interpretive （诠释意义与价值）

以下是以下思考和启发

通过学习前后端的联动，了解到前后端之间数据传输的过程，并且其中遇到了跨域问题，并解决了跨域问题，收获巨大。并且之后的遇到了很多的前后端之间传输时，字符不匹配的问题。对我又很大的启发

## D：Decisional（内化成目标与行动）

以后的目标和行动：

在接下来的开发过程中，我们应该注意协调，对于字符之间的约定要实现沟通好，这样方便开发。
